後生仔. 傾下計

後生仔. 傾下計

近日，大家身心都累了，加上DSE放榜，可能大家都想找個地方，找個同路人傾下偈，休息下！

依家，我地係元朗就有個咁嘅地方，畀大家休息下，識個朋友～

tg:

Pish

蕃茄隊長